湯家驊提出嘅呢條例好危險！！

P牌仔第一次出post，因為見連登好似無人講咁。
話說琴日湯家驊接受訪問，認為政府應先引用本港法例處理，如立法禁止在機場、港鐵站等重要地方集會，以免香港蒙受損失。法例列明，在緊急或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可引用《緊急情況規例條例》訂立任何法例，而無需經立法會。

而呢條條例恐怖既地方，除左係可以可以繞過立法會立法以禁止集會之外，仲可以「對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制」，換言之，姐係可以對新聞同文宣進行審查同壓制！！

而一旦立左法例，條例係可以一直生效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。

覺得大件事既，唔該大家幫推！！！
小妹唔係法律撚，懇請各位手足幫手睇睇小妹講法是否有誤或者有補充！！

附上香港法例第241章《緊急情況規例條例》
2.訂立規例的權力
(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。
(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)
(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(b)逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；
(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；
(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；
(e)貿易、出口、進口、生產及製造；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)
(h)授權進入與搜查處所； (由1949年第8號第2條代替)
(i)賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌照、許可證、證明書或其他文件； (由1949年第8號第2條代替)
(j)就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用； (由1949年第8號第2條增補)
(k)代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制； (由1949年第8號第2條增補)
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)
並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。 (由1949年第8號第2條增補)
(3)根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。

推

逃犯條例都係湯家驊獻計

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

李家超

自推一個!!!!!

美國快小小
香港就頂唔住

緊急狀態

快啲做, 即刻做

幫手推到俾多d人見到呀

係咁撚驚嘅，立法禁止市民居住在香港啦

push

傻啦 係咁易佢一早用左啦
基本法唔知邊條都話可以出解放軍啦
佢敢唔敢先得架

嘩屌你老母拎條戰前法例出黎用, 係唔係想你老闆同你老闆個老闆比人笑

快d 文宣，已變大陸封網

依家政府係用司法手段去限制自由(禁制令)，全世界都冇敢大反彈。用行政手段去限制自由既後果對全世界黎講同戒嚴冇乜分別

Push

即係戎嚴?

目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。
如果美國真係過硬人權法案
成個行會陪葬，走都冇得走
唔洗講咩內唔內政，美國單方面取消待遇都夠
係咪都係攬炒招

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

818

美國快d 過條人權法，制裁呢d死仆街啦

條撚樣本身就危險啦 雪廠街單嘢 啲小朋友咁細個都中伏

仲衰高戒嚴

推啊

條仆街出賣港人

又係人渣華！

香港人獨力難撐啊！

美國快d動手啦

係呀😣 佢講得出實無好野
_________
眾籌/自發免費派蘋果日報

pish

而家行會同政府都史無前例地無能，好心佢地呢啲豬隊友出少句聲

佢夠膽咪洗橫手, 睇下到時幾多人出黎
到時就唔係佔路咁簡單

湯家驊你可否收聲 出少句聲啦屌你老味

又幾時搞依條? 立左法未
快阻止!!! 趁宜家咁多人企出黎
要阻止啊 同埋普教中
dklm

Pish

大家小心唔好比人轉風向

快啲制裁哩班賣港仆街

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

死仆街

夠薑咪試吓囉on9。

叫緊大家小心同關注
咁都叫轉風向

721 811

佢想林鄭死快d

緊急狀態 推

推啊!

屌牙

收連登皮

呢件賤湯渣, 真係仲未賤到去最底. 睇下條撚樣有冇機會過到收尾果幾年

屌佢老味冚家鏟!!

痴線

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實仲危險既條例 (eg 緊急狀態) 一直都有
點解唔用?

因為唔敢用

要大規模咁撤資！

反送中2.0

正視聽
基本法一早有話明可以出解放軍

cls

屌佢老未

屌又係呢啲仆街 莫須有

我覺得都係放風嚇人
機場單野出禁制令就可以解決 事先又有無放過風?

香港人plan定走佬啦

一出股市大跌

請出招

十一哥屌你老母

721

太好喇，又成功激起民怨！咁搞落去隨時大部份人支持獨立

法律撚召喚

好撚恐怖，佢痴線嫁

721 811 818

又想點吖十一哥

推
借post
黎緊一個星期好忙架

仆街縮返入個閪度啦

原來有條咁既例 推呀

十一哥發功

係咪侵侵之前既緊急狀態令

屌佢老尾11哥

呢招攬炒好啊

咁咪變左同大陸一樣？

仆街！

食屎啦湯渣

#818我會上街

劏家狗我屌你老母

湯渣華講既野沒人信架啦

賣港賊

屌唔推唔得
好撚恐怖

佢敢做就真暴動都似

推左仲好
同出解放軍一個效果

嘩屌jm9

推
推到佢比人制裁

好似係基本法18條

屌 真係同烏克蘭劇本一樣 你老味

基本法一樣講明特殊情況下全國性法律可以係香港用啦

國會縱火法

緊急狀態令

唔俾塔地鐵呀笨，
我係鍾意攞個喼頭站去尾站

夠撚膽咩
咁咪姐係宣佈香港進入緊急狀態囉
好呀

711 85 811 818！

唔關佢事，佢本身都反送中，係後來性罪行唔洗送中先轉

這就是立法方便PLA 扮警察軍管

開始懷疑佢係無間道

呀屌咁陰險
繼續關注

正想講 全部1949

係咪要入埋政總呀 屌佢

E條仲痴線過送中

等同戒嚴

推呀！

食屎狗黎

依個出香港經濟死得仲快
個個外商必走 連中資都要走

係1922年已經有

攪炒

推一個!!!!!

同出解放軍有咩分別，好快啲行添呀

817 818！

都要合憲先得

痴撚線

推推推

首先要宣佈,香港進入緊急狀態

屌

屌你老母湯家驊

想第二次反送中反抗運動？

I’m watching you
想即刻比美國制裁？

駛撚又立例咩⋯⋯宣佈介嚴咪得囉，雖然佢無膽咁做

痴撚線 不如直接統一啦

推呀

威瑪共和國《授權法》？

Psuhh

佢敢做我包即刻攬炒

正
又有多二百萬

仲恐怖過23條，反中條例

有時啲人為咗奶共表忠真係無乜腦

其實唔危險，
因為不嬲都可以任佢玩
23條同送中佢地隨時都可以通過

不過唔通過之嘛

咪即係23條？

推呀

我哋唔應該再叫警察做狗

淚

到底佢哋仲想搞啲咩

用更大既新聞 黎令人忘記之前既大新聞
玩咗咁多年都仲係依招

818一定要出嚟遊行！！

818見

好似烏克蘭咁,唔畀帶頭盔出街囉
我買定煲嚟戴

67暴動係咪好似用過？

Dllm 快d 推

超級23條wo

出賣香港

正仆街

推呢個好過推財算

成日都鬼鬼祟祟 屌你老味

612 721 811

屌你老母 到時乜柒都話緊急 你咪玩撚哂？

明日大嶼 緊急
普教中 緊急
高官私人飛機 緊急

屌你老母臭閪

佢咪試下囉 動用呢一條既後果仲大過宵禁，美國佬一定制裁

留

湯渣又出來害港人啦！死全家啦

痴9線

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

屌 咁多野搞 好撚柒忙

人黎拖佢出去！

十一哥做咩又蒲頭
唔夠幼幼屌？定屌完比人渣春袋？

一定要否決呀

幫推，痴撚線咩都唔洗過立會不如廢左佢直接做獨裁政權啦

到時又搬龍門， 日日都緊急情況

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

宜家每次出去都犯法嫁啦，有乜分別呀

出得呢條例嘅話, 林奠預定比人暗殺啦

依家都無人理依條友啦

Diu

米撚再玩法例啦！！

出老解！解放軍！一國一制！用人民幣！
我要焦土！一齊燒！

緊急狀態同出解放軍係同level嘅嘢，開咗外資即走

P牌推唔到post 點算？

屌你老母

撚樣有樣睇

即係文字獄啦屌你老母

順便訂立可以同兒童性交

PUSH
有冇方法拖延+引起關注

洗乜搞咁多野，基本法最後一條話可以出解放軍，解放軍都響邊境等緊，總之中共每個動作都有政治經濟代價，香港已經輸到無野好驚

612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

呢條人渣要幾仆街先滿足

陰陰濕濕

仲想翻身

美國佬點會俾你出呢招。全部外資走哂l

怕咩， 叫佢做啦。 全部人唔撚返工

要推

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

呢條友好撚煩

死全家！垃圾！

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

屌
成班冇人性狗官食屎啦
以為自己好撚醒獻計？
歷史會記低呢班陷家剷嘅惡行
代代相傳

推得呢樣野 香港同緊急狀態都無咩分別

衰十一果個入去坐兩碌先再出黎吠啦
挑

點解當時明明係律師黨既佢會變成咁？個件流傳既事係真？

咪啫係緊急狀態令唔推

烏克蘭政府倒台前頒布 獨裁合法化

一用佢同一國一制冇分別
咁個推論同出老解係一樣

係咪堅用先？

22.5條

陰濕到

總之比更多權林鄭就係危險

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

on9

唔得 美國一定要收返香港 解放香港

咁解散立法會算啦 on9

有把抦 所以要做狗

係呀，慳返果10分鐘油錢，唔咁做一定死晒湯氏列門

十一湯

佢連宵禁都唔敢
夠膽整呢單嘢出嚟咪一齊攬炒囉

又想用政治暴力

到時連登就會被block

嘩屌

湯渣呢條友 唔係我對人不對事 事實呢條友冇令我失望過 渣

幾時解釋衰11

去淚灑雪廠街啦屌你老母 又衰十一又仆街賤格 快撚啲生愛滋

UP

行政會議嘅智慧就係得依啲level

變到烏克蘭咁

又係呢個垃圾佬

依條仆街 遺臭萬年！

嘩屌 推呀

P牌照推

好攰啊⋯⋯

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推推推推推推推

佢係咪臥底？
點解成日都跣林鄭？

湯渣正仆街
全家比人先姦後殺

呢個咪等於緊急狀態

而家香港有法律既咩

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

可唔可以快d到9月國會復會? 真係驚就來捱唔住

立法唔比人講雪廠街先啦湯渣

衰11狗

睇黎我個屋苑終於都有機會食彈
利申 湯渣街坊

有佢講啦，根本冇意思，佢都係交下功課啫。
如果唔係，佢個春袋真係畀人哋揸爆㗎啦！

佢又想繼續落習總面？佢一定係「江派」，想要香港亂，然後推習總下去！湯渣驊正反賊！叫習大大奄咗個反賊！

仆街

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

推！

戒嚴香港直接死

仆街。。。。。

同凜冬烈火一樣，想立惡法阻示威

仲覺得香港有險可守 覺得港人始終有保障有自由嘅人點睇

【未達標】
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

1949年既法例
港英留下太多呢D法例對付防範土共
而家土共用黎對付返香港人

湯家驊條仆街